兩害取一害泡菜復制人定係贏國貼圖公仔易接受D

泡菜復制人就個個樣同身材差唔多
贏國就個個化個死人泡菜濃妝
泡>順眼
贏>

咁斷估都係韓國d整容醫生手勢好d既

整完但化個妝都好濃